一句講曬，環遊世界定儲錢買樓？

人生苦命，點都揀環遊世界啦
講真，日做夜做為左供樓，
我真係頂唔順

正評
負評

環遊世界
買樓

打完先知柒左